女性身體自主，做PTGF有咩大不了，睇見班毒撚辱罵PTGF但又要搵心靈慰藉真係得啖笑

我認我係女性主義份子，預咗被瘋狂負皮

自己搵唔到女陪就搵PTGF陪，解決自己空虛感，但之後又喺網上辱罵PTGF係公廁臭貨，係咩心態？呢類毒撚其實幾可憐
PTGF靠自己姿色搵快錢，又唔偷呃拐騙，各取所需，有咩問題，大家你情我願，女仔有銀搵有人陪請食飯，男人又可以有心靈慰藉
拖下手攬下腰有咩問題？就算甚至上埋床，又唔係被迫，反正PTGF有權做唔做或揀人，唔gur咪閃水

再講做PTGF又唔一定係為錢，識幾個PTGF讀女名校or I-SCHOOL，英文流利，住半山，私樓又有，屋企唔憂柴唔憂米，純粹搵人陪又有錢賺

成班友屌成人節傷風敗德但之後又去睇AV叫雞！
班毒撚屌PTGF但轉個頭搵PTGF
兩者有大同小異之處

大同小異既大同咪就係雞囉都係

Ptgf唔係

Ptgf唔係雞

女友可以唔搞嘢㗎！
女友係兼職嘅話都可以只純粹係拖手攬腰

唔通咁係雞？
不過你千奇唔好同我講女人天性係男人私家雞

係呀，你做雞你事，但係第時同人一齊個時要坦坦白白講明自己係雞咪無問題囉

問題係啲雞做完雞又想拎貞節牌坊，有做扮冇做

做雞真係無問題
但係唔好又要做又要貞節牌坊
女權最弱智就係成日講話男權過大
往往應為自己係受害者為由
提出一大堆不切實際要求
仲要推卸係男權所致
繼續落去
就算全世界男人絕種
永遠都係男人錯

樓主肯醒未

講得幾啱

佢仲以為連登得毒撚
大把成功人士，同堆多左堆有囡既00樓！？
樓豬